%@Dif:3
En 1999, la consommation d'eau de M. Lavetout était de 170~m$^3$.
\begin{myenumerate}
  \item Combien de litres cela représente-t-il ?
  \item Le montant de sa facture est de 187 euros. \`A combien lui est revenu un litre d'eau ?
\end{myenumerate}